李嘉誠退休就有風打，個仔真係冇撚用

繼承間公司但唔繼承埋力場正廢柴

氣場呢家野邊有得繼承 生出黎係咁就係咁

一代不如一代

on9 見星期日打風先唔開力牆炸

人地就快搬哂去歐洲呀

仲得閒開力場咩

星期一有假放先算

富不過三代，好快玩完

樓主唔知力牆關閉時間係星期六晚至星期一朝咩?放假留係屋企睇風啦

咁又唔會，整個信託基金食足十代都得

屈機過英國皇室
銀行唔死
再戰十世紀都不是問題

係星期五晚至星期一朝早

星期日力場省電唔開是常識

大交合無"理柒佢"個電話

垃撚圾先要個老豆九十歲先退休

因為隻錶仲喺老豆度，力場開關都係靠佢

成年都冇放過風假
你老母就真係冇用呀

比賊王綁完之後嚇傻左

開力場唔使錢咩

星期六日 不嬲照打風

咪on9 啦
個仔仲賤呀
星期日掛8 號等你以為有希望
星期一朝早就掛番3號
等你有希望再失望，當你狗咁撚呀